有冇人覺得演員個個瘦仔係有病

經醫生檢查確認沒有任何隱病且機能正常，但消瘦成因未明，又容易疲累和怕冷

雖然話佢係冇病，但會唔會係未查到係咩病
或者係未被發現嘅病，又唔係厭食症但係仲瘦過非洲飢餓兒童

佢塊面係咪生野

人地飢餓手臂都粗過佢

講還講

覺得佢有病 但又唔知咩病

人地有大波渣

係個醫生唔識野

細個係好正常人一個 大過變到個樣都唔同
話冇病真係冇人信

佢細個好得意喎

食唔夠晒姐
自己又以瘦出名
更加冇動力食野

如果有健身教練訓練到佢都變大隻
實出名 大把生意

打J返生連續圖.JPG

想同佢交換
申利 飲水都肥

呢個咪之前同攪屎棍拍片嗰個

宣明會啲錢去哂邊